# Frequently Asked Questions (FAQ)

This section provides answers to common questions about the META-SEJONG AI Robotics Challenge.

## General Questions

### Q: What is the META-SEJONG AI Robotics Challenge?
A: The META-SEJONG AI Robotics Challenge is a competition focused on developing embodied AI systems for robots in a virtual environment. Participants are required to implement solutions for object detection, path planning, and pick-and-place operations.

### Q: Who can participate?
A: The competition is open to all individuals and teams worldwide. Teams can consist of 1-4 members.

### Q: What are the important dates?
A: 
- Registration: April 1, 2025 - April 30, 2025
- Submission Deadline: May 30, 2025
- Winners Announcement: June 16, 2025
- IEEE Metacom 2025: August 27-29, 2025

## Technical Questions

### Q: What are the system requirements?
A: 
- NVIDIA GPU with CUDA support
- 16GB RAM minimum
- 50GB free disk space
- Ubuntu 22.04 LTS (recommended)

### Q: What programming languages can I use?
A: The competition requires Python for the main implementation, as it needs to interface with ROS2.

### Q: How do I get started with the virtual environment?
A: Follow the instructions in the [Getting Started](getting-started.md) guide. This includes cloning the repository, setting up the virtual environment, and installing dependencies.

## Competition Rules

### Q: What are the evaluation criteria?
A: The evaluation is based on:
- Accuracy of object detection
- Efficiency of path planning
- Success rate of pick-and-place operations
- Code quality and documentation
- Innovation in problem-solving

### Q: Can I use external libraries?
A: Yes, you can use external libraries as long as they are compatible with the provided environment and don't violate any competition rules.

### Q: How is plagiarism handled?
A: Plagiarism is strictly prohibited and will result in immediate disqualification. All code must be original work.

## Support

### Q: How can I get help?
A: You can:
- Check the [Technical Guide](technical-guide.md)
- Review the [API Reference](api-reference.md)
- Contact the competition organizers
- Use the provided issue tracker

### Q: What should I do if I encounter technical issues?
A: 
1. Check the [Troubleshooting](technical-guide.md#troubleshooting) section
2. Review the error logs
3. Contact the competition organizers with detailed information about the issue

## Awards and Recognition

### Q: What are the prizes?
A: 
- First Place: $5,000
- Second Place: $3,000
- Third Place: $1,000

### Q: What happens after winning?
A: Winners will:
1. Be announced on June 16, 2025
2. Present their solutions at IEEE Metacom 2025
3. Receive their prizes at the conference

## Additional Questions

If you have questions that are not covered here, please contact the competition organizers. 